[又要Si! ] AC米蘭球迷討論區 142

排名預測
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盧比斯朋友隊
登入
邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova / Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：張三豐

會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：德川慶喜

會員：祖雲達斯 ID:31024 新名：加度素

柒能到...

紅女巫都柒 你基架

放條女喺度做乜鳩

求其係電話upload 張圖

紅女巫依幾年瘦左反而無咁好睇

Empoli sporting director Pietro Accardi is at Casa Milan to file the last formal details for Krunic's transfer to Milan [@MilanNews]
唔係傾好晒？
定傾埋Bennacer

牙盜要証明自己唔係呢排日日都group 放鬼妹圖

我唔想喺街打j

超高清圖黎 放大睇下

Paolo Scaroni and Ivan Gazidis, along with Inter CEO Alessandro Antonello, had a meeting with the mayor of Milan Giuseppe Sala where they announced the presentation of the feasibility project for the new San Siro stadium next week to the commune of Milano

希望市政府唔好阻

肯買中場未？😫

佢真係好撚正，樣又甜，身材有應大則大，應幼則幼

咪又係空炮

最新傳Nastasic

做咩唔放nora heroum

under 26, Lovren可以返去食屎啦

midfield喎講緊

Lovren仲傳緊呀dllm...

應該要套曬係全部位置

Milan are currently meeting with Empoli and will discuss midfielder Ismaël Bennacer, according to @DiMarzio.

A decision over Dani Ceballos' #RealMadrid future should be taken before the end of July, with #TottenhamHotspur leading #ACMilan for his signature

#LFC and #AFC are also in the market for Dani Ceballos - the former at the direct request of Jurgen Klopp

果然

8月3日（星期六） 深夜12時36分 曼聯 對 AC米蘭*（tvb 85台免費直播）

馬隊波班 mon post

又玩MISTER X

焗費倫簽Biglia

呢季唔計米蘭 防中位我都幾留意佢 , Freuler , Pulgar

艾歷臣係馬德里揾緊屋
除非一筆過比皇， 唔係機會好微

如果放Kessie, 可以入多件
Bennacer中場前中後都擺得

放棄硬度要技術型?

往績計 詹sir 真係偏向用技術中場

Pulgar正

豐滿大脾

我個人睇好上
Freuler > Benncar = Pulgar

講真紅女巫正好多

Di Marzio mentions that Empoli have received multiple offers for Bennacer, but have not closed a deal with anyone yet.

It is up to Bennacer to decide where he wants to go.

一直有傳詹蛇覺得Kessie太粗糙唔岩洗

Bennacer ranked 8th in tackles per game (2,6) amongst midfielders in Serie A and 10th overall.

He also ranked 5th in interceptions per game (1,5) amongst midfielders in Serie A.

本身bexxx都好似算搶手既
原本都吹費倫買佢

Kessie 最大問題係decision making
同阿屌一樣 佢安排得好係右邊區域其實好大威脅
非洲盃佢打雙防中之一都Curry 成隊咁滯

不過我覺得Bennacer 係啱詹蛇用

仲要有體格
如果佢去熱既真係不得了

如果上季右路無佢靠阿蘇，真係前六都無
運波上去+右路爆破都係佢， 但次次到最後做錯曬決定

我覺得佢遇唔到一個識調教佢嘅教練
呢幾年米蘭動盪 好多球員都兌換唔到潛能

巴卡
tackles 2.3
interceptions 1.6
Dribbles 2
benxxxxx D數據同巴卡差唔多係制空差好遠

呢樣就要教練幫手
佢非洲盃果幾下助攻其差架

唔準你咁話撚撚，巴卡咁多mom

Bennacer 缺點就在個正面防守上

上年無隊草嗰陣好似無推進咁

而家好似傳我先前估咁

馬隊想放晒兩個左閘 (RR同Laxalt)
再入過兩個Theo 正選

Atalanta left wingback Robin Gosens was proposed to Milan during a phone contact between the player's entourage and Maldini. Paolo did not start a negotiation because Milan must offload one or two left backs after signing Theo Hernandez [MilanNews]

3個，仲有世亞，不過好難放到
其實同意放走RR減下磅，辣殺就更加唔洗講
個後備最好10m左右簽到

史叔仲計唔計

有d野雞消息話rr改打中堅
不過睇完笑下就算

The Milan leadership is in talks with representatives of Qatar Investment Authority over a potential sale of the club. Milan declined to comment. A meeting with a high profile from the investment fund (not Nasser El-Khelaifi) is expected to take place in Milan [@Adnkronos]

Meanwhile, @MilanNewsit report that the hypothesis of a Milan sale to the Qataris does not appear to be active on the Elliott fund table

雞蟲賣盤又唔見你班油王買

我擔心佢健康啊

其實Laxalt啱好多中上遊好似拉素 拖記呢啲用

其實覺得拿索岩詹用蛇， 上季某程度上係戰術限制左佢4312 應該會有空間比佢跑上跑落

類似同羅馬太似 冇著數

Marco Giampaolo will officially be presented on Monday

不過另一方面, Paqueta要改一下啲脾氣 .....

但佢波底差

krunic去錯隔離街?

The Elliot fund, currently the owner of Milan, had announced a medium-long term project for the Rossoneri club, but it is possible that the interest of the emirate has opened up new scenarios. The Rossoneri club, contacted by the Adnkronos, declined to comment.
The possible purchase of Milan by Qatar would not be managed directly by Nasser Al-Khelaïfi, president of Qatar Sports Investment and Paris Saint-Germain. To what the Adnkronos learns, in the meeting that should take place in Milan with the leaders of the Rossoneri club, another high personality of the emirate should take part, representing the Qatar Investment Authority.

After the Roma, here is the turn on Milan. Qatar, increasingly determined to enter from the main door in the Italian Serie A, before focusing on the Rossoneri has concretely evaluated the idea of buying the club of James Pallotta, as reported by Adnkronos in recent months. The charm of the city, which would have been the second European capital, after Paris (with Paris Saint-Germain), to enter the Qatari-based football galaxy, the name 'Rome' to spend in the world, seemed to have convinced the rich Arab investors. Then, evidently, the difficulties linked to the construction of the stadium and the reiterated will of Pallotta to maintain control of the club, must have changed the scenarios.

淫蟲叫得太高淨係引到bee同李老板兩個騙子

Thanks god

Sky Sports:
Liverpool are not looking to sell Dejan Lovren this summer amid interest from AC Milan,

接手要找淫蟲條數

高普

Yes你搵佢打左閘其實真係好唔穩陣

如果你中前場控球能力有返咁上下就ok 造到前面大直路比佢就ok

美國個megan

球員經理人要去足協同奧委會註冊左同交會費先得
依家簽左合約既都無法律效力

RR d傳中波有時幾好J, 可惜人工都係太貴

Fiorentina sporting director Daniele Prade:

"We like Biglia as a profile, but his cost is too high".

應該人工太高

*. piatek. a.silva
*. paqueta
*. 查漢。 kessie
*. biglia
theo. roma. mussachio. conti
*. $

按現有人腳大概咁樣嘅4-1-3-2
不過最理想個3係左中右amc/cam

咁排 克勤, kessie都會企得靠後
Biglia都會死

碧基亞後備料

咁當然實際唔可以用咁嘅人腳，純粹表達我想嘅4-1-3-2姐

佢腰椎傷手尾長
出得返都無幾成功力

無波叔

Bennacer is valued at €20M. To be understood whether Milan want to strike a deal soon or today's meeting was a cognitive one

好!

阿屌阿蘇都無

牙屌好惡搞架啦 本身球商唔高加埋大傷

twitter reddit班鬼佬講到如果上季有阿屌坐三望二架

傷後能力大跌

睇虎扑講返佢傷前有d防守數據係第一

都係當時逼出黎

波叔牙屌牙蘇送都無人要

後場玩波+一夫當關都頂得住， 好正常
換藥膏落去一樣情況， 係咁攞mvp

果陣兩側冇防守 夾硬要佢一個守晒 其實果陣用太盡

買唔到人用查仔做逗住型最正路

21碎，快買

但都要兩個中中幫到手先得既
你擺牙屌落去有鬼協防

係 牙屌已經大不如前
不如望詹sir turn好個聯防同埋Kessie

如果照詹蛇既打法
防中好似唔使要求太高tim
但大前提係中中幫到手

唔係話唔高 , 但佢要求係個走位, 傳波, 梳理能力強 , 最好就思路清晰 當然唔好咁易比人一逼就散
巴卡就防守更好 但佢明顯缺點係守轉攻或者出波唔清晰

唔知Fekir仲有冇機

4-3-1-2邊到搵個中中返來

Bennacer is valued at €20M. To be understood whether Milan want to strike a deal soon or today's meeting was a cognitive one [Sky]

隊隊都知我蘭急所以隊隊都mark up

on9

有呀屌歐霸邊都入唔到呀

怕有暗病+米蘭實驗室， 不了

兩側中場靠到好近係中路位置

我以為係LCM RCM咁放添

但佢質素高過suso

數字遊戲 雖然有一陣規陣
但始終場上球員係一路跑動

我屌過佢地啦 佢地印象中得返第一季屌仔

如果都係照舊居中既過就唔會企咁邊
但講真喱d都係睇點定義
因為433時候都有人話3係左右中場同防中而唔係2中中加1防中

問題係首先要賣左阿蘇先

佢有能力
但傷後睇到佢明顯連插花都唔順
所以我一路講佢最好改打ss就發揮到佢後上同禁區內把握力，又減少佢上腳

大傷後嘅身體完全支撐唔到佢做啲帶波過人嘅動作

一接波就鳩射，岩哂

但佢後上的確唔錯既
只係我唔認同佢仲突破到

呢個我理解，不過直覺上覺得左右會掉轉走位，或者3人交叉換位，始終係防中位做埋中中角色，唔會同時有中中&防中出現，除非攻中退落來幫波

佢啲決定差到on 9

你諗返當年米哈點用佢就係類似咁
等阿屌係左路無球跑 就算接波都係前半場接 利用佢前場嘅突擊能力
就算佢失波比人都唔會係中場或者後場

塞兩個青訓比佢地減少少囉

所以我都唔明點解d人j佢既突破

caldara 都高質過霉沙
牙蘇冇人要都可以俾一年詹sir試
反正買返嚟咁平

絕對會 呢個係睇教練安排
只係撚撚先搞到企位咁死

就算飛機佬果陣嘅433 都唔一定係433
打打下會變352 / 343 或者541

佢個腦先係主要問題
推去邊路或SS, 再限制佢活動空間同要做嘅野都還可以
揾佢踢中場+比高自由度佢=玩9隻翼同隻閘

我諗分分鐘得加比亞有人睇得上

未傷前佢啲突破係勁 真係可以硬食晒意甲大部份防守球員

阿屌係真藍黑果時就係打AMC 但相對係突擊為主

THEO係咪體檢左?球員高層成班潛晒水

dup低頭死推

波蘭龍走左, 借埋PLIZZARI比佢地

但d人仲覺得佢突破到

咁係睇佢企中間啲攻勢係中央突破/企側啲邊線突擊去決定？

好 佢地個龍又比紫花收返

佢點都有時會走去兩側
不過長時間企中間咁解

經理人要搵足協同奧委會註冊同交會費先去
未做好喱d野既話就算簽左合約都無法律效力
唔知係新政策定咩

有參考片可以望下

先得*

今季$馬唔會走架啦， 肥佬唔得閒搞佢
借Plizzari出去啦

到底米蘭熱身賽會唔會好似上季咁
令到我要屌走詹蛇呢

陣法我識條鐵，都係街場自由走位法啱我
有方法同執行又係一個問題，所以都唔知係球員執行唔到定教練柒

本身想睇#VxxxOUT
可能無機會了

如果撚撚黎講就明顯係撚撚功力不足
細節位等同冇設計

金蛇係咪獨愛矮仔防中
不如續埋莫利

咁呢個我都睇得出

又唔係 托雷拉走咗後佢用Ekdal 打居中係高佬黎

莫利做後備,賣拉素就最好(ff)

mauri走左未?

lihkg+fb開始慢，似又ddos,搞夠未呀

好似冇人要

應該啲中下遊會有興趣簽佢

冇出過冇人要正常

見TWITTER D人屌benxxxx 20m太貴

20M略貴少少, 15M合理, 所以想加D人整平D

D鬼佬話同其他隊報價就12M,我蘭就20M

大大條水魚

咁其他隊報12M都冇成交到

如果20M 或以內都ok

試下可唔可以12~15M 搭兩個後生仔咁

紫花報12M 立即比人reject

who knows嘅Vxxxxxx都25M+啦

Sensi 計落都咁上下
不過大國際又係用老招現金卷

一係學國米咁做數, 例如報個價出黎3000萬買BENNACER, GABBIA賣1200萬, 實質上都係1800萬但個收入多左

係啊 而家祖同大國際都用緊呢招

年年熱身賽成隊都好勁

幾多號打熱身

又有得睇我蘭吊打各大豪門

太易玩了

塞個波狗同世亞比佢全數退減啦仆街

2個死仆街加埋成4M

值咩

Empoli邊頂到佢兩個人工

無黎一排乜都未官宣

好似係意甲問題

連詹蛇都搞咁耐

詹sir 官方咗啦

潛得太耐

屌仔頭一年啲突破好好J 架

喱個po我覆第四次
好似因為經理人要去足協同奧委會註冊同磅水
未做好既d轉會都無法律效力

但d人覺得佢依家都突破到

上年唔係,疤B隊都打得差,所以我先屌撚撚走把啦

呢度又冇人咁講, 你係咁抽班鬼佬又睇唔到

咁又係

我真正身份就係迷撚、迷屌、迷卡叔嘅Reddit 鬼佬

我係50年布雷西亞迷

#Bennacer @acmilan, we proceed looking for a final agreement @SkySport #calciomercato

4個10號已經落後，宜家係4個左閘嘅時代

Milan had a positive meeting with Empoli and could even close a deal today for midfielder Ismael Bennacer.

There is still a distance between offer and demand, but it could be closed today.

BREAKING: Milan had a positive meeting with Empoli and could even close a deal today for midfielder Ismael Bennacer.

There is still a distance between offer and demand, but it could be closed today.

[via @DiMarzio]
又吹,之後就48小時,跟住舉毛巾,最後爛牙

將成條安玻里中場線搬過嚟

差個力架去左狙

Prima l'incontro con Moncada, poi con Boban. L'ex giocatore Silvestre oggi a Casa Milan sta trattando il trequartista classe 2000 Luan Capanni della Lazio @MilanNewsit

波班同個SCOUT傾拉素預備隊19歲巴西中場

咁撚快手有得J

球王川黎講佢波底同視野好似幾好

球王片

咁快手

如果咁快手搞掂Bennacer
不如放錢去Fekir

又close

kaxxx 果陣又係咁

準備爛牙

買黎踢前

幾大隻

Luan Capanni was also present at the meeting at Casa Milan. [📸
@AntoVitiello]

放唔到阿蘇唔洗諗啦

除非用suso黎換,唔係買黎做乜, 中堅中場都唔夠人用

match

飛影po出黎,好正

不過應該po去轟

#Milan have accelerated negotiations for #Bennacer: they want to spend around €15m, while #Empoli would like a bit more. However, the figures are being discussed and the will is to close the deal by the weekend. @SempreMilanCom

搭多一兩個幻幻啦最多

15m差唔多啦，降左班仲點留人

Marco Giampaolo will be presented as new Milan coach on Monday, July 8 at 23:00 (Hong Kong time) in Casa Milan

風化影

千祈唔好為嗰兩三m
搞到又空炮

迪馬大師就話Bennacer接近完成交易
有其他就話已經完成

#Calciomercato, le ultime sulla trattativa tra il #Milan e l'#Empoli per #Bennacer: l'affare è in chiusura
迪馬大師 : 交易要完成

Veretout asked Fiorentina to not join the pre-season camp due to personal reasons. Milan’s latest offer is €13M+Biglia. Roma are waiting, Napoli in stand-by

13+拉素好似幾抵

有冇手足唔訓等benxxxxxx done deal

有

Veretout + Bennacer + Krunic + Kessie

Vexxxxxx 好似左中右都踢到？

係

但紫花CEO果日先話唔要球員交換

出呢D價就差唔多, 25M費倫自己用飽佢

似乎係15m done deal

武漢好似占占占

脫節咗幾日，請問依家有邊幾個官宣DONE DEAL咗？

Giaxxxxxxxxx

Milan offered Bennacer a five-year contract worth €1.3M/year and their offer to Empoli is around €15M, both superior to want Fiorentina had offered to the player and club [@NicoSchira]

好似想去費倫？

當我冇講過

費倫出1m年薪，轉會費10m+bonus

Roma is ahead of Napoli on Veretout, because Milan is concentrating on buying Bennacer. The purchase of the Algerian would exclude the arrival of the French, because the Milan would like to deploy Bennacer in front of the defense. It should be around $ 18 million or something less.

Milan will pay €18 million including bonuses for Bennacer. [@86_longo ]

咩事其實

呢個阿叔完全做到忘情森巴舞

Arsenal will receive 30% of the value of the transfer Bennacer to #ACMilan.

Sampdoria president Massimo Ferrero to SportItalia: "Praet should go to Milan because Giampaolo admires him. Last year he told me to not sell him."

“I had no meeting in London today, I met Gianluca Vialli the first year in Genoa, but there are no negotiations with him right now. (Vice-President Antonio) Romei met with people close to Vialli and I was in New York, but they offered me €45m and I turned it down. Sampdoria are worth €160-170m.

買唔到白簡迪
仲要益左阿狗

一連串交易都係為買杜利拉

Milan are in talks to exchange Andre Silva plus €15m with Wolverhampton Wanderers midfielder Ruben Neves, claim Sport Mediaset.

Borini is not in Giampaolo's plans. Newcastle and Bordeaux have made inquiries, but his €2,5m/year wages is an obstacle.

btw 據講簽咗Bennacer的話
Veretout 就冇咁強烈想簽

唔通居中就由Ruben Neves 同Bennacer 打
但其實Bennacer可以推前

去bid VxxxxOUT
其實係為猩分廢倫心， 背後偷偷搞Bennacer

Milan have inquired about Benfica's Gedson Fernandes and with the agent of the player, according to @DiMarzi

幻幻

------- 怕基 --------
Neves -- Kessie
---- Bennacer ----

各走數狗可以開盤了

紐記賣左Perez, 點會無

問題係佢唔值

啱 比得起同肯唔肯比兩回事

又係fm做既好事

vxxxxxxout 咁垃圾都要25m

人工又貴，不了，安心留係廢倫please

好似玩FM咁
你出2M 我出0.5M得唔得?

英超名將+萬能到仆街+意大利美斯
2.5M抵到爛啦, 係我蘭配唔上佢

fm妖人
但實貴到仆街，唔使諗

tm都估20M

而家傳13+拉素

廢倫唔會咁好死

比佢撚咁多次都唔知佢咩料

我覺得雷哥未必放 , 啱啱入一隊可能比佢打多季先好似Fliex咁

紫花好似講過唔受加球員換

Out of all Serie A centre mids last season, Bennacer made :

Most interceptions (53)

Most successful dribbles (62)

Most possession won in the midfield 3rd (174)

2nd most assists (5)

4th most tackles won (85)

4th in accurate longballs (140)

睇球王片佢同Bennecar 功能上幾似
買到後者可以同佢講

Bennacer 到
而家咁睇引援應該係
中堅 > 防中 > SS

暫時咁睇3中場

克勤(Krunic / 牙屌) Bennacer(Biglia) Kessie(Krunic)

Neves呢

Neves有啲難度
佢同Bennacer 都可以打兩側同中間

Vignato 可能用少少現金+ 兩至三個現金卷

牙華 = Neves+30m

心水清

最理想
------- 怕基 -------
Neves - Bennacer
----- 托雷拉 ------

克勤同柏gay 調轉會唔會好啲?
柏gay 身型，hold 波好啲
克勤遠射,直線好啲

Neves機會真心覺得唔大

Paqueta 係禁區弧頂個處理同後上入禁區比克勤好
同埋Paqueta 個脾氣係中場防守仲蝕底個克勤

人地狼隊目標前4,搶能到咩

Milan spoke with Fiorentina after making the Bennacer deal to confirm their strong interest in Veretout. Their latest offer on Thursday was €13M+Biglia whom Fiorentina are interested in. Friday will be a key day for Veretout's future. Roma are not out of play [@AlfredoPedulla]

key左好耐

怕撚左阿特蘭大過嚟嘅人

但查漢都好多熱血飛鏟

克勤逗到全場
對整個後防都有幫助

等詹sir 教走位
而家4個中場都有上前能力
識得互補其實條中路幾靈活

同埋希望d新既咩體能定唔知戰術教練幫到手

最緊要清到拉素
成4m 年薪

Milan have set an important budget to spend for the new central defender

16+1

都算合理價

我覺得唔過20都ok,總之一定要買到佢

agger

good deal 仲要

好過咩sensi la

激死廢倫

我地Dmc要有防守力
sensi應該呢方面唔合格

希望換到VEXXXXX

如果詹蛇手下更重要係要有傳波同走位

呢樣bennacer都勝任
算係性價比高嘅deal

我覺得好似reina咁做後補+導師
又唔係太大問題

Bennacer上季點樣？

真係無咩睇佢踢

睇完球王片我覺得蒙特仲勁過佢

上面有巴野貼左佢d數據都幾尾機

佢連後補都成問題

岩岩個季一場一換佢出黎即倒米

好似唔只一場
收藥膏換佢出黎, 中間係咁穿

你講幾時蒙特先, 去我蘭大傷前完全冇得比啦下話

冇啦雖然黎個陣都講過30歲以上一傷好易冇, 都估唔到可以跌成咁, 最衰撚撚唔識錫住用, 單防中頂到收皮

就算佢第一季未傷嗰陣
1 on 1 防守都係好麻麻

將佢當純防守型用又難為佢

要出去就要當派路咁
左右中場協防，佢做派工

第一季左阿屌右Kessie
搞到佢同RR好多時要望查漢跑返黎救命

Bigj踢得最好果場係咪佢啱啱黎嗰陣時季前賽對拜仁

Bennacer 好似1M左右年薪 very good deal

其實好明顯 你見LWF 如果出波叔
RR係直頭唔傳波比佢同唔壓過半場

不過話分兩頭球員發揮都好睇教練安排
上年撚撚三中場好死板咁倒三角企位 加上兩側離咁遠
其實對任何一個居中黎講都好難受

無論Sensi 定Bennacer 雖然係居中 但人地戰術上三中場嘅補位移動係好靈活 兩個都唔會企到好死咁
Bennacer 都唔少係走去邊路發動攻勢

@CorSport
: Patrick Cutrone is considered more prolific than André Silva. the Italian player would have stayed at Milan next season.

9:00

牙華不如返鄉下算啦

辱華，報咗驚

3個前鋒爭2個位,實大把時間踢

Milan is working on the transfer of Ruben Neves. Rossoneri would like to offer 15 million euros plus the Andre Silva card in exchange for the midfielder. The English club expects a minimum of 45 million euros for a 22-year-old.

[Mediaset]

我都覺得起碼牙華加20m up先有機

唔夠前鋒用=.=

你當牙波死架?

達哥連一句叫人唔好死都無講過 真係好失望

AFC have offered #RMCF €32m plus €3m in add-ons for Lucas Vazquez

屌你老尾阿狗買佢都唔買key pass 球王suso

真兄弟會明

Giaxxxxxxxxx 話唔用佢-.-

好似美斯咁 好唔爭氣

會後悔

佢只係未睇到牙波既美好

佢選擇一黎就唔出聲就唔維持落去

柒能左啦佢，去e3扮收台

達：我無嘢講

費倫唔受13+拉素，可以追第二件了

講句叫人唔好死既話實好好多

我蘭還有蘇

40m+喇 牙華負資產黎

請尊重

Fiorentina rejected Milan's first offer of €13m + Biglia for midfielder Jordan Veretout.

[via @Corriere]

Milan are no longer looking to sell Cutrone.

個Bennacer會唔會好似牙蘇呢d數據型球員咁架
依個乜野狗屎垃圾都30m以上既年代，球員身價得15m真係唔太信得過

始終降左班叫得唔會高，如果佢係法甲可能就叫緊30m

Piatek is the only player guaranteed to have a starting spot in attack while Cutrone will have to battle with Andre Silva.

華仔告仔

日日都唔同

Milan and Inter will officially present the project for the new stadium on Tuesday to the Major of Milan, Giuseppe Sala.

[via Il Giornale]

而家當Deal晒 Bennacer 同 Krunic
咁中場有：屌仔，查漢，柏基，拉素，基斯+佢兩個
夠用啦

Hi Ceballos

Ceballos is very close to joining Tottenham,

Bye Ceballos

According to Gazzetta dello Sport, Milan have closed the Bennacer signing from Empoli for €13M+bonuses

This morning the latest contacts between #Milan and #Empoli took place to finalise #Bennacer’s deal for €16million + bonuses. After the Algerian, Milan are in the market for another midfielder and a defender. Offers are being invited for #Castillejo and #Borini. @SempreMilanCom

睇得出今季想早D組好班
磨合好D

屌，前年為咗睇意甲申請咗mytv,之後一直無睇無cut,頭先去搞，煩撚到，個網叫人打去客戶服務熱線，打到去係無一個option俾人cut,係要逼人扮揀服務搵到人聽先可以cut,之後仲要等收email,再send form一個月先cut到,乞丐來

最初netflix cut過一次，簡單方便快捷，之後都裝返，開心用

真係垃圾公司用垃圾policy

直接 bein

Corriere di Verona : New contact next week between Milan and Chievo Verona for Emanuele Vignato.

個年未有呀嘛，之後nowtv有已經加咗bein,無開過個mytv咁滯，仲要逼人用ie睇話chrome有問題，要等chrome去解決，用chrome唔可以熄頁面，會自動logout,每個月login3次max(每次login當轉device)，都白痴，用人個平台，要人地為你改配合你嘅問題，唔係應該設計啲嘢無問題去俾人係個平台用

ss？

RWF / AMC / SS

買埋可以場上幾個換位

要同阿蘇爭位

我驚季中阿蘇已經要執包袱

中場可能都係Praet

#whatsappPer#Borinisondaggio#Bordeauxmapermanel'ostacoloingaggio,troppoalto.Attenzioneneiprossimigiornial#CrystalPalace.#Giampaolol’hamessoinuscitacomunque.Per#Laxaltocchiosemprea#Torinoe#Atalanta#calciomercato

波爾多同水晶宮都想要波生
拖記就對Laxalt 有興趣

Bennacer 就有少少似當初仲係森多嘅托雷拉

到底Borini有咩咁吸引

robben 退休
sell佢去拜仁啦

全能戰士

但兩間球員都覺得人工太高

Milan will meet with Chievo next week and talk about Emanuel Vignato. Bayern is also interested in the player

[Corriere di Verona]

呢個應該係人才儲備黎, 最多係輪換

卡斯番西甲應該有人要, 係蝕少少姐, 波叔希望有慈善家收留

講真牙波返英超肯定發光發熱

True

拜狗行開啦

Donnarumma, Calabria, Caldara and Bonaventura have carried the first pre-season medical tests today in Milanello (the four of them sustained different injuries)

caldara好返

Exclusive: Boban meets agent of Lazio starlet; agreement close

Luan Capanni？

yes

Ismael Bennacer: Of the 62 players to attempt 50 or more dribbles, Bennacer had a better dribble success rate (77.6%) than any other player in Serie A last season

MilanNews - Castillejo looks set to leave Milan, with offers coming from Spain.

The agents of Laxalt are expected to be at Casa Milan to meet the Milan leadership in order to discuss their client's future. Laxalt wants to stay but with the arrival of Hernandez Milan would like him to evaluate the offers that arrived for him [@DiMarzio]
Several offers, especially from abroad, have arrived for Laxalt in these weeks, among those an offer from Zenit who were close to signing Diego during his time at Genoa [Di Marzio]

Agent Giuseppe Riso has arrived at Casa Milan. [MN]
mancini??

我又來了

Lovern pls

有source吹15M買佢

明叔

辣殺要去鏟雪啦

Goodbye

正常都留RR 嘅

RR打中堅

可以頂羅隊

想問下登鵰未？

上季都係咁講

講真我上年有信心過今季

除左龍門全部都可以打

我怕詹sir都係打唔出戰術

上季簽西瓜
幫我打左支好大既強心針

點知

屌，年年都咁講架啦

踢完非洲盃簽約，好似係

個個都j有個世界級前鋒

波叔傳射扭都有，全能到仆街

希望神鋒今季有波到

斜恩係咪番左蛆？

好似要車>蘭>蛆?

依家係，傳去羅馬

Despite denials, Italian news agency @Adnkronos report from sources aware of negotiations that "negotiations have started" and first meeting between reps from the Qatari investment fund and those of Milan took place in Milano at the beginning of the week over potential club sale

From the Qatari part negotiations are guided by a very high level personality. Not Nasser El-Khelaifi but a much closer person to the Emir of Qatar Tamim bin Hamad Al Thani which is a sign of their concrete interest in acquiring Milan [Adnkronos]

走數嘅後果

Luan Capanni (who was at Casa Milan yesterday) has a very good offer from Milan. Lazio forgot to redeem him after his loan spell and at this exact moment he is without a club. [@Andersinho_ITA]

我係唔會信既

Who

油王整啲贊助黎幫手過ffp啦

19歲1.9m

唉

Milan continue to show interest in Liverpool defender Dejan Lovren as Maldini met with intermediary Beppe Riso to discuss the defender.

聽講15m

Laxalt's agent after meeting with Milan:

"It was a cordial meeting. We will continue to work and see what happens in the future.

If Laxalt could leave? It could happen, we'll see what happens. We also have to talk to him.

Zenit, Atalanta and Torino? Just rumors".

但講真暫時都叫針對黎簽既
只係詹蛇夠唔夠功力

原先諗住終於換到好教練
點知仆你個街羅馬都算，連國際都要換
點爭牙

牙華ig 轉返左做米蘭

多謝你今季出色既表現
係我蘭對你唔住

Rade Krunic to Milan is a done deal with the documents and will be official in the coming days.

[Di Marzio]

爛牙時間到

Benfica have set the price for Gedson Fernandes at €30m + bonuses, according to @DiMarzio

Milan have increased their offer to Fiorentina for Veretout to €15m + Biglia after new contacts between Maldini and Fiorentina, but the deal could be done even without Biglia.

Milan hope to close the deal within Wednesday next week. Roma still interested.

[via @AlfredoPedulla]

Milan are negotiating with Bennacer on the salary and should be all done next week.

[Di Marzio]

Barcelona coach Ernesto Valverde is expected to meet with Barca officials on Monday to discuss the left back position.

Ricardo Rodriguez (€15m) and Filipe Luis (free agent) are the two priorities for Barca.

[via @sport]

換老闆又要換管理層，無限loop

平啲啦，雷哥

死都要簽Vxxxxxx

15m
疤真係戇撚鳩

想甩拉素仔

呢件咩料，上季葡超出得11場

但係轉會網已經20M, 又係D妖人黎

我蘭自己四圍R人借又唔ON9咩

好彩依句係你講

佢出低價咪唔賣囉

Fabio Borini has rejected two offers from abroad, he wants to stay in Italy. [Pedulla]

波狗

一定係蒙牛教
2.5m人工唔使做係邊搵

@HONDA巴, MARIANO咩料子, 而家傳佢

永續波叔

好似傳租傳過MARIANO / VINICIUS
MARIANO 就前排都有傳

MARIANO 康打好似話過佢玻璃

應該賣華仔換Mariano 搭Piatek

屌你老母

睇球王片就應該夾神鋒多D既

去英超未必減, 但英國好似好多意大利佬唔鍾意

係 , 咁估應該係賣華仔 , 用MARIANO搭PIATEK

我fm都有買佢fm set佢係target man

做下個蒙牛，成季連bench都冇得坐

好驚佢又上到契

覺得今季都係第6-7完

2018第六 上季第五 所以今季應該第四

佢軌青訓黎

第9
不能再高了

唔係季中入左柏基同水槍，應該都第6-7料

Mariano 睇球皇片踢法 感覺仲未開發開 又係等遇個教練調教

拉素變動唔大
真藍黑兩線
羅馬大地震
我地未知適唔適應詹蛇
拖記唔熟

暫時都未睇到邊隊確定第四
前3基本上都無變架啦，爭在拿國拉唔拉到祖落黎

拉素如果賣SMS會再跌D,拖仔唔算威脅啦始終質素所限仲要拖歐霸

始終本身意大利人嘛, 肥安都冇啖好食啦係倫敦

覺得國米會拎

咁死得啦已經25就黎26歲

但賣得sms既肯定最少拎一半出黎買人
教練無換之下其實有變動得黎應該唔會差太多既我覺得

冠軍過到拿仔先算, 而家ICARDI未賣到, 又買唔到干地想要既LUKAKU, 難保佢又嬲豬

我都希望國際第一
干地親手踢祖走

賣GAY達安達臣都唔見佢買好多人, 佢地本身就多老鬼, 買又買妖人, 點會唔差太多, SMS咁易挖到咩

但拿仔未知會唔會拆骨呀嗎
亞蘭，高列巴尼又成日傳賣

但安達臣嗰年都唔算定海神針喎
同sms比有d唔同

估計
1祖
2拿
3 4, 國際 羅馬

所以覺得賣SMS好難唔跌WATT, 中場PAROLO, BADELJ, LUCAS全部老鬼, 換晒又要經歷我蘭同羅馬經歷過既事

就咁睇其實拉素無sms都大獲，始終唔易搵替代
平平地50m賣隊草俾拉素啦

蛆仔激到中風都似

同埋上季二石好似講過拉素靠correxxxx保命

佢地諗過要波叔同拿索, 25M包郵

但唔明，有盧卡古仲要辣殺做咩

有野雞燒息指買到bexxxx之後仲會買多個中場

有無人再開估排名

組完軍先

話時話柏基達都相當辛苦
得幾日休息，之後9號就開操

高列巴尼走鬼到咩,差VVD成班波但要120M定150M,搵鬼買

冇乜點踢過

咁平時一樣訓練架嗎

皇馬買啦

買左件波圖幼幼了

vexxxxxx

無經驗點得

收下把臭口啦康打清

之前話拿仔想搵伊卡迪, 如果去埋國際冇乜機會過到佢地, 拿仔就係差個殺手數糊

王子保定好似出左首歌

波蘭神鋒

馬隊死追

MILIK唔係個個類型

今季將會震驚全世界，成為真神鋒

羅馬都觀望緊馬利安奴
屌你咩，我地睇咩佢地又要

不過應該唔到我地買，皇馬回購都30幾m

因為有咩事就推埋SMS 當中鋒用

係 , 拿仔上季就係差埋門

條友再賣出去賣鬼到30m咩

同羅馬爭緊Mancini
心多肯放Praet

抬價姐
懦夫雲先係波班真愛

最尾波叔打中堅

娜娜

#28028平時有去開屯公？

我平時帶好多利是去

好多Fans

屯門巴打

意足協好似登記咗Theo

According to the Lega Serie A website, the deal is on a permanent basis and not a loan deal.

新一季進攻靠suso?

系, 靠佢key pass

蘋果妹妹

錯,我地既皇牌係波連尼

2011 之後，真係睇少左好多米蘭波，見到suso ，隊草，呢D球員好辛苦

都錯
靠屌仔回歸

有排捱架啦,仲要有ffp阻撚住

佢係突破之神

有牙華+10個隊友就夠做

諗起都好J
牙華+突破神+新古治

------- 波叔 - 阿華 ---------
------------ 阿蘇 -------------
--------阿屌 -- Kessie -----
----------- 拉素 --------------
TH - 羅馬 - Lovren - 卡拉

阿華要睇有冇人識用

當年係波圖都有波入

不過舊年傷後入唔返波,仲要俾人屌扮傷

明顯為左落選國家隊而詐傷
一d尊重都無

牙華踢葡甲入得16球
同年隊友巴斯度斯入34球

通常我睇好啲人黎米蘭都....除咗羅馬
唔敢太吹捧

拖拉機

拉素都係

拉素係傷後大跌姐

拉素兩季都未有咩表現過
除咗賽前對拜仁個場

中場分波永遠短傳
中場防守覆蓋率同跑動低
對唔住20m身價 4m年薪

咁又係
尤其年薪太高

第一場對拉素比盧卡斯利華sm

Milan have increased their offer to Fiorentina for Veretout to €15m + Biglia after new contacts between Maldini and Fiorentina, but the deal could be done even without Biglia. Milan hope to close the deal within Wednesday next week. Roma still interested. [ @AlfredoPedulla ]
到最後竟然係All-in Vxxxxx

跟據呢年經驗 傳到咁勁多數唔係

羅馬爭氣d啦

戰術上來睇我真係唔明點解要一個冇防守力嘅放禁區頂中圈呢個心臟地帶

呢個位明明應該放防中掃波攔截同阻止對方快攻

要做波上去咩用閘位三角短傳做上去，或者中場中做傳波嘅回後拎波做上去

點會係放個傳球手係中間再揾隻防中係左右中場逗住

呢兩季死追爛追嘅到最後一定無
基達
一億神鋒
拉比
西瓜戰神

可以加埋杜利拉

美斯

神鋒卡連歷咪追左番來

入左幾多球話？

追咗馬生

意假咁易入波,我係卡叔都無心玩啦
同埋有次入多左球詐糊搞到某擁躉無屎食,我係卡叔都傷心

要問派路

咁講啦 而家更加要講3中場嘅配合 防守唔係淨係一個人嘅事

拉素點睇都唔係傳球手
一場無幾多腳長傳
每次比波都係比最近

反而盧卡仔肯轉下邊同向前傳

塊臉咁多坑嘅

仲記得拉素黎之前仲有巴打分析拉素點踢波
又中場大腦又盛

估唔到佢官方先

其實佢係拉素果陣真係大腦踢法 有Parolo 做打手

個心仲係拉素

我淨係記得話佢節拍器

最主要係呢樣

買中堅未

其實之前係想佢控制番隊波嘅節奏，喺中後場HOLD住個波發動攻勢，不過每場都要佢做嘅野實在太多，支援又太少，所以根本完全發揮唔到

屌整得幾喎

最慘係比撚撚塞去單防中, 直接收埋皮

新鳩頭佬黎左終於識拍下片

最記得打拜仁仲話佢控制節奏同d小動作啱用

其實後場就係差個人可以調動出波
所以拉素係啱用

不過你都係唔好太睇好球員啦

啱

幾靚仔

簽多個中場, 輔鋒, 可能執D幻幻, 清人就收得工

Daniele Bonera has turned down Villarreal’s contract extension offer. He decided to hang up his boots and return to Milan where he will become Marco Giampaolo’s assistant [AS]

邦邦

牙華返埋黎 有2個靚仔

我中意CONTI

而家咁 我睇應該起碼仲有一個中堅同一個中場

Daniele Bonera has turned down Villarreal’s contract extension offer. He decided to hang up his boots and return to Milan where he will become Marco Giampaolo’s assistant
傳奇回歸

屌係仲有中堅, BM咁樣妹妺下唔知幾時搞得掂

中堅邦

Crystal Palace and Aston Villa have made inquiries for Borini, per @86_longo.

好

OFFICIAL: Theo Hernandez has joined Milan.

Milan announce he will sign a 5-year contract until June 30, 2024.

#WelcomeTheo 🔴⚫️

Theo好似揀15號

波叔可以頂WAN BISSAKA同ZAHA兩個位, 抵到爛

又想撩盜清隻揪

邊有

唔啱你心水？

小法老最後都係去中超
掘金

大巴拿同美斯明明夾得幾好 點解成日唔比大巴拿踢

傳有人肯出15m買球王波叔

有冇巴打組隊去打暈波叔

港紙牙？

是日笑話?

Bennacer應該點叫好

Veretout suffered a blow to his ankle during training today after a collision with Dabo. Tomorrow the extent of the injury will be known. [TMW]

新阿爾及利亞球王

定二石睇好新人王

阿Ben

米蘭lord ben

知唔知米蘭對上一個阿爾及利亞球王係邊個
號稱左路狂龍嘅美欺。巴

阿苯
因為我地有阿詹sir

牙笨與牙詹

still better that strinic

波狗： 我死都唔走

2.5 m人工去邊搵

完全無職業道德，同呀體能怪能一撚樣

唔好話我話，打唔起又要一季賣走佢呢d仆街

駁唔到

搵個心臟有問題黎講又唔係幾好

踢完世界杯就心臟問題

同人打架整傷自己

點解要咁樣斷送自己前途

Dado給我往死裏地打！

呢排少追post應遲左講真拉素中傷前唔差啦睇嗰時啲live post 都係讚多過彈大傷後差晒但唔係兩年都咁差囉

Conti 意男黎講我得算偏樣衰

阿屌隊草一攻就衝哂上前
簡迪都死啦

其實唔講得上靚/型

意大利種 totti maldini Nesta 嗰啲先係典型叻/型，甚至 matri 馬神嗰啲都唔錯，Conti 真係不了

btw 可能gay 巴們睇法唔同

米蘭黎講我覺得卡達拉,THEO,隊草,牙華係最好睇嗰幾個

隊草number one for sure

咁樣留鬍黎講柏基達都算幾好睇
虎扑D人話佢污嘴狗

大家觀念唔同 華人成日覺得人留鬍鬚就邋遢

次一級就水槍(其實佢笑得好硬),比列沙里,卡斯仔(MK味好濃),加比亞,羅馬仔,拉素

同埋佢喱種撒旦先生鬍鬚

平心而論美斯未至於要紅牌

係 佢無還手

lm

當拿仔，牙蘇，牙波都唔差嘅

當拿好醜 plizzari 先堊

不過原本認真講樣既其實巴卡約高幾好睇

我以為果下黃

不得了

邦隊回來，比馬隊回歸更令人感動

已經發夢見到邦隊接詹sir擔正後隊波柒柒下佢係場邊冇表情個7樣

中堅住有著落了

佢返嚟教後防派膠?

咁講摩佬教乜春波，翻譯一件

可能呢幾年有變勁

邦隊真心唔差
意粉來講叫國腳
米蘭多年名宿
通西班牙文

西甲買人都要有翻譯同有個大佬帶

有連拿

中堅不了,閘還可

牙邦話晒拎過歐聯意甲

條老屎忽西班牙佬來，班意粉都唔認佢大佬啦

我邦隊就唔同，前隊長呀屌你老母，羅馬仔都係執邦隊二灘ja，好話唔好聽聞下個隊長臂章仲有邦隊陣汗味同精味呀

邦隊打閘，完全唔會助攻

相對無咁伏啦，佢打中堅直程係黑洞

GDS: Cutrone to stay and Silva to be sold and replaced by Mariano Diaz. The only obstacle is Diaz high salary (6.5m net)
稅前6.5M 年薪都好貴

CLS
呢啲簽返嚟又係放唔走

6.5

「稅前」

唔係稅後咩？ 6.5 net?

屌 FM臨終三簽
幾時清
哈利仔好似都係借？？

13m, 踢1年中超=踢6年羅馬

原來傳ceba得過講字,價都冇報過

而家托雷拉點？

借我蘭加人工姐

暗渡陳倉

vexxxxxx 傳左有冇1個月

佢嘅走勢有啲似卡叔黎嗰陣時

變咗名叔啦

迪奧靴南迪斯以後叫咩好？

法國仔

三隻左閘
即係RR同辣殺是但一個走？

RR好穩定
辣殺啲波又好好睇

史叔：

唔講真係唔記得

史叔直接退役算啦

仲有幾多年約？

小法老去申花係3年40M 仲要未計Bouns ....

fat fat

有糧出就係

2012年6月，杜奧巴「官宣」與上海申花簽約兩年半，不過同年9月即鬧出欠薪風波，隨後球會與球員不歡而散

其實點解皇迷叫佢肥牛
康打巴召喚

3年40m如果係出人民幣都無用 啲錢都出唔到大陸

收唔到錢之餘仲有機會比人收山

Donnarumma wants to stay at Milan and has communicated his decision to the club and his entourage, according to @86_longo
大家會同龍馬大和解嗎?

主動減人工到3M

聽講theo鍾意食肥牛=.=

續約先講啦

Nicolò Zaniolo could leave #ASRoma and join #Juventus in exchange for Gonzalo Higuain plus cash, although #Tottenham Hotspur offered €23m plus Toby Alderweireld

肥佬今季要搞普巴同迪尼治咋
下年得一年約先出黎同你玩

其實如果今個夏天佢唔續約就應該要即刻賣走佢

事實 捱到自由轉會人工又可以幾級跳

當拿闣同林鄭有咩分別
暫緩唔走咋
下年仲唔扭爆屎忽花咩
講就留低 身體卻很誠實

7月唔續就要賣啦

中場又出現返Gedson Fernandes

Act now1

到底Krunic去咗邊

holiday?

認真真心覺得衰撚過你

ching sick ball

而家拍片拍到咁浮誇0既

又一明叔回宿

識貨

千祈唔撚好簽
都唔知咩頭咩路

咁又未去到唔知頭唔知路....大佬啊....

Antonio Donnarumma wants to stay at Milan and has communicated his decision to the club and his entourage, according to @86_longo
大家會同大龍馬大和解嗎?

減9成人工可和解

大$冬季果時，唔係好串話要走嘅咩

FAKE

好似最新傳話米蘭提出原人工續到2022
但肥佬拒絕咗

Donnarumma wants to stay at Milan and at the end of the summer talks will begin about a contract extension.

Milan’s first offer to spread Gigio’s currently salary (€6m/year) until 2022 has been rejected by Raiola.

食撚屎啦當拿閪

得把口 冇行動表示得博到一堆人支持

姐係又係扭屎忽
拿拿聲當現金卷送走算

想加人工 又同肥佬撚一大輪 老馬唔出聲 肥佬話要加人工 劇本已經寫好晒 屌你呀

出左聲啦,話想留,但唔續約

又係咁撚樣, 之前又係咁, 同fifa 入面一撚樣, 下下都話走話唔續話米蘭唔配佢, 結果加人工就肯續, 屌佢老味

所以點解一路以黎都話賣得就賣
我地已經唔係太多錢用
仲要咁高人工留佢...

佢愛米蘭有心留咪平薪或者降薪續囉, 得把口同肥佬扯貓尾又想R加人工, 唔好又話米蘭球迷屈佢, 早賣早着

仲要有班鬼佬係度Love you, forgive, my keeper 幫佢含再噁心
再加落去有山神效應都似

我純粹從盤數去睇
始終當佢新約加到6.5m都好
對米蘭都係重擔

當然最大隱憂就係比列沙里接唔接到棒
所以我覺得個方向係如果龍馬s走
應該簽個27至30左右既意假龍包個底
因為連拿喱兩年內應該都走
叫做包底咁解
又可以睇下喱排話簽嗰個17歲龍咩料
再唔係搵返之前巴西仔返黎

計埋大$條數落去啦
當時根本係借家庭做落台階

不過相信最後係波叔頂上

始終而家2年約有D被動, 出面報價唔高, 如果唔加人工續多2年我OK, 再加就不了
今年多位要補可以用連拿先再觀察下比列沙利, 17歲龍呢D就算把啦, 如果連拿唔掂, 比列沙利未接到班就買個當打既龍

所以我覺得今年要賣架啦
之後睇下有無得平d買佩連過黎

李安20+areloa睇定黎食

咁我地唔受就得啦

唔係好信佢會減薪

如果馬隊真係攪得掂
真係封神

gds既都係睇下算

其實如果續到既我更加覺得要賣
袋左錢先

續到係拎番個主動權先, 而家冇高報價入黎既時候唯有咁

一陣肥佬玩減薪加release clause

release clause冇問題
係睇set幾多

最緊要同肥佬企硬
佢有隻阿屌要我蘭續

本身LEO都想修好下, 大家好黎好去, 走左又要嘈過

米蘭風向好難跟，頭一季個個都讚拉素，而家又講到佢平平無奇橫傳王

好似vxxxxx 咁未黎就屌定，都幾肯定黎到如果唔係打到識飛肯定場場屌

真，我都想佢留，但佢有心就減價或者唔加人工快續啦屌

好少人

我只能講兩次傷對Biglia 影響太大
本身未傷前係中場係重要

卡生同巴卡都係未黎就屌定, 面係人地比架係自己丟

好天真 想十八區都搞無乜可能

班大媽又回歸晒

睇live post 好多人問果班行馬路其實行去邊 有人估尖沙咀狗總 原來係一路行行到依家

政府就係想咁

有人頭都爆,唉

唔炒肥佬根本都冇可能降薪續約
有誠意就炒左肥佬先講

香港人現在努力反送中的時候，前米蘭球員艾沙拉維，年僅26歲就為人民幣送中。
預計法老明日下午將抵達上海浦東機場

咁講真,其實唔係度度地方都好似中国/香港咁高度政治化

其實咪好似米蘭咁，各有各踢，無戰術無體系，全部傳波突破攻門都係球員自己視乎情況，無合作無默契只係一盤散沙

好似隊草咁
明明3打2硬係要推落底線窄角度射個近柱都唔交波

你送中關人地意大利佬乜事, 唔好乜都拉埋黎講

無用 佢地唔走點叫都無用

咁高人工 唔怪得佢

一唔合心意咪話三毛囉 再唔係就機械化答不分化 咁會令唔少人無咗思考力 覺得做咩都幫緊件事

其實我始終覺得運動去到後期係要有返領袖 開頭就有效 耐咗就變散沙

撚帥 = 可有可無

諗住睇吓我蘭有乜消息分吓心
點知見到小法老咁後生就去賺人仔

反而古歷未有聲氣

啱啱開立場LIVE
有個便衣差佬忍唔住爆響口「警方執行職務唔需要戴委任證」
跟住有個白衫叫全部人靜，之後再用大聲公講「警方執行職務嗰時，只需要一名軍裝警員有委任證就得」再加句「我身後嘅都係正規警員」

佢地係唔係好想聰聰死

警方執行職務嗰時，只需要一名軍裝警員有委任證就得
佢呢句真係on9
我帶一班人出街 我一個證明佢地係我屋企人 淨係show 我果張就ok啦咁

窩打老道上海街交界，有綠Van想撞向示威者，幸好途人及時走避，無人受傷

車牌ru2866

譚文豪型到震

佢都11月落台,WFC

又唔可以話今晚旺角完全冇用嘅
d狗又比人撩到癲咗亂打人、圍記者 醜態百出
不過唔知有幾多義士送咗頭就真嘅

好撚on9 狗車係都要行人過路區u turn 前少少u 唔得？ 守法定犯法？

bennacer 10分鐘後非洲盃16強正選

真係幾勁

Laxalt has two offers from abroad, but wants to stay in Italy. Atalanta are pressing for him while there is also Torino interested.

Fiorentina are also interested, but will only pursue him if Biraghi leaves.

廢倫

拿索+$ 換 文仙尼啦

虛火

睇球王片佢好肯帶波上前
係咪真?

根本佢地經過仆幾獲大已經係驚弓之鳥

唔係你死就係我忙

血債血償

攰啲就失控

唔係 連日黎不斷比人屌係最大原因 今日發泄晒 但eq無可能咁低 比人屌根本當耳邊風

屯門個談判撚做咩唔出黎幫手勸人走先 一黎就打

跌watt太勁

對佢期望太高第一季，黎到即埋到打拉素先出，輸4粒

打後都有穩定表現係真既

今季帶住4m人工唔值，but 我蘭係對佢唔住既

卡生屌得無錯
波狗都一樣

尾段係跌watt 嘅

btw 又做乜對佢唔住

仲未有消息屌

藥膏比人屌果時係頂阿屌個位
之後操傷曬d人焗住推佢踢防中，有好表現咪無人屌囉
佢一無防中打咪又比人屌

原來佢4m人工咁貴
咁真係唔值
我覺得佢只係平平穩穩 唔係話好過蒙牛好多

個時要即食球員
佢喺中場做節拍器的確係好
不過未傷嗰時防守佢都係靠超技術

柏基達贏美洲盃

不過無人估到柏基達喱次無態
反而愛華頓fit到傻

Bennacer 助攻Mahrez

個教練好似麻麻地佢

但柏基都好似無咩表現,轉4231就更加無位出

我已經幻想到球王蘇接應bennacer 長傳入波嘅畫面

仲有牙屌後上入楔頂入

希望快d官宣

法老加盟申花
18M + bouns 轉會費
15~16M 年薪

仲有波叔連過兩關再一射入網

仲攻中阿蘇瘋狂Keypass助攻王

法佬廿M唔過，真係。。。

以佢近年表現都差唔多

上季上返晒力啦

牧場10月出新game

礦石鎮呀
不過唔記得係咪撞左pkm定mh
同埋我等緊符文4中文版

護球能力幾好， 輕身版bigilia，感覺上佢嘅位置有啲似托雷拉

我睇咗佢幾場都諗起森多時代嘅托雷拉

10月撞左女神異聞錄5R
MHW 9月尾PKM 11月中
忙撚到

如果今晚科特迪瓦贏到，gayce 8強會對bennacer

其實搵佢直接頂呢個位仲好，唔洗打前啦

今年好似無停過買games
一個月最少一隻

我等緊火紋

Btw 睇隔離post諗起以前條十年鋒線
Pato/法老 法老/巴神

重建需時既，無計架啦

收到風馬隊復出做theo後備

邦隊做右閘後備

當波叔死

Marseille, Monaco and Wolverhampton remain interested in André Silva. The first two clubs have already contacted Milan, but the idea of another loan move for Silva does not please the Rossoneri. He will be evaluated by Giampaolo during pre-season.

SI！

得第二件未

隊中最強之人好返了

Vxxxxxxx又吹關鍵48小時

屌，講開就嬲，符文無啦啦delay

搞到撞哂車，分身都唔掂

屌

符文四我老婆玩嘅，原本諗住七月佢玩完我可以秋天霸機玩，點知而家撞期要讓路

開路開路

想玩織夢島，dq 完全版，礦石鎮

狗隻擋路!!

我計埋開ot,基本上好忙

P5R 你地會唔會玩？玩過原版無得繼承爆機save 有啲攰咁

有新女角

Giampaolo has arrived at Milanello [Sky]

最好biglia + laxiat

冇中文點玩

我唔想辣殺去,益左佢地

呢個真
中文好似未講幾時出

可能又要等半年

The official statement is still missing but Krunic has already been training at Milanello for the past couple of days, according to Sky

係咪等埋Bennacer

switch 我係等Astral Chain , 夢見島同火紋
遲下出機

暑期跟操

依家個走勢Bennacer分分鐘要20號先打完非洲杯

佢同Paqueta都要休息下

封晒塵部機隻八方唔啱玩放左, 今個月可能買隻MARVEL過下癊先

大把時間抖, 可以等曼聯個場先黎

法老咁快要去中超

隻旅人先玩到過左幾個第4章

人大咗冇心機玩RPG game
Xb2 買咗成年
玩咗幾個鐘就放

回家

3年50M
唔去既話佢可能成世都搵唔到咁多

人老咗鐘意打返單機game
遲下打bloodstained

我都係單機
不過玩機戰

我玩爆機戰已經覺得好叻仔, 八方旅人真係玩唔得長, XENOBLADE玩左一半都係放

J左

無我份

八方比唔到動力人玩落去

綠帽我都玩左一半無心機玩，明明個個都吹到滿分

薩爾達好正囉

Bloodstained本身想玩NS版，但畫面閹割得好嚴重，都係遲二手買隻PS4版算

地圖太大太散，神廟太多，玩到無心機

綠帽隻荒野之息係好game ,不過有時又吹太過

我早兩年已經back 咗
佢呢排先比返條code 我, 我PS4

真心主線太弱，而且支線多得濟，好無心機玩，唔講畫面，齌講支線遊戲性同劇情上GTA5正好多

當年我知嗰陣已經完左back

想要呢件多d

無聲氣

welcome

傻詹

占占占人

希望搵岩人

艾歷尼之後真係無幾多個教練有長少少嘅蜜月期

教練輪換大法

撚帥好長喎
攬到歐霸出局都仲有人攬

11點詹蛇記者會

咁個陣係前四呀嘛雖然係人地送比你

上任第一場幫賓尼兔用門將用頭鎚起機，跟住好似連續好多場不敗，成隊波士氣都好好，氣氛又好融洽，跟住一打完阿仙奴就開始迷失暴走收皮

記招

Gayce正選

Giampaolo: "Milan is a glorious club. A great opportunity for me. I think I deserve it. Now, I have to deserve it on the field. I am very happy."

Giampaolo: "Keep your head up and play football'

Giampaolo: "My slogan? 'Keep your head up and play football'. I like motivated players; the project is to offer an appreciable show. I don't believe that there is first team players and reserves. Every player must feel important."

Giampaolo: "Milan have many young players. It will take time, but we must transmit a winning mentality to the group. We must build a team that is not afraid of itself."

Giampaolo"Paolo Maldini go to Milan by bus."

Giampaolo: "Suso? We will evaluate his ideal position to make him perform better."

Giampaolo: "w each step we'll build what we want to achieve. ideally, we want to finish at the top of the table"

Giampaolo: "Which formation? Tomorrow is the first day, I will have to be on the Milan bench first [before deciding]. We will definitely play with 4 at the back, then I will make other evaluations, trying to make as few mistakes as possible."
4後防為主

原來詹蛇係Sacchi 推荐

Sure!!! 4 back good!!!

Giampaolo: "The club made good research before signing Theo Hernandez. He is very young; it will be a pleasure to watch him grow. I am also curious to understand which player he is. He is very ambitious."

咁講就應該會因應米蘭人腳去調整下

主要帶黎邊路衝擊為主

唔簽了

Giampaolo : "Praet? He is a player I like, but we are covered in that role with four other midfielders".

Giampaolo rules out a move for Dennis Praet:

"Praet? He is a player I like, but we are covered in that role with four other midfielders".

死追vexxxxx

Giampaolo: "Suso? He is a quality footballer, and I really like quality footballers. He is good at dribbling and has good offensive solutions, with those players you win games. We will evaluate his ideal position to make him perform better."

Giampaolo: "Andre Silva and Cutrone are two different players, I will have to evaluate both. I will try to understand how to put them together and who is more or less functional. It is already a nice thing to be able to choose like that."

扮咩？係人都知你打4-3-1-2

Giaxxxxxxx sick ball

Giampaolo on Hernandez: "He has ambitions of becoming one of the best footballers in that role in a few years."

詹蛇球圈入面評價幾好

呢單真係搶得好, 快又後生又有技術, 唔係咁易搵, 差D意識可以教

最後發展最好既位就係TRANSFER LIST

Giampaolo: "I plan to enter Milanello at 8 in the morning and leave at 8 in the evening."

詹SIR話比佢揀會用老馬正選, 但唔係佢決定, 掟左個波比馬隊

Giampaolo: "I always say; promise less to maintain more. It seems to me a very appropriate phrase. There is a big job to be done. I can promise work, seriousness and commitment. I plan to enter Milanello at 8 in the morning and leave at 8 in the evening."

Giampaolo: "Donnarumma? Very good player. I usually never ask for an opposition players jersey, but three or four years ago I asked him for his jersey."

Keypass球王仲可以perform better

BONAVENTURA IS GETTING CLOSER TO FULL RECOVERY, SHOULD BE READY TO PLAY AT THE START OF THE SERIE A SEASON

唔洗簽人，屌仔強勢回歸

左屌右蘇時代再臨

懷疑要佢練埋防守 前核後置 新派路

練打右閘
左腳版森保達

好番先賣到架都要

2：屌-槍
1：柏基
3：ben-suso-kc
4：theo-roma-？-？
g：？

2 : ball-19
1 : suso
3 : diu-vxxxx/lazio-bxxxx
4 : theo-roma-lovern-cala
g : big$

Boban: "If Elliott had no ambitions, I wouldn't be here."

詹蛇好似同波班一樣
馬隊一搵就衝去米蘭

聽落好勁 其實代表咩

PSG & Manchester United in contact for Tiémoué Bakayoko

RMC report that PSG have entered into contact with 24-year-old Chelsea midfielder Tiémoué Bakayoko’s entourage about a possible transfer.

巴黎同獌都有興趣，我地就由得佢走

入唔到歐冠已經知唔會買

好可惜

不過馬後炮，留喺度唔知詹詹識唔識用佢

依家得返隊草一個黑腸

krunic

Twitter 官宣左古歷

非洲盃8強 bennacer vs gayce

簽佢又係7M人工
又會搞亂哂

去到季中就head down 架喇

Players who have been on international duty will come at a later date.

Cutrone will return July 17.
Kessie will return between August 5 and 10.
Laxalt will return July 23.
Paqueta will return July 30

Atalanta have asked to play their Champions League games at San Siro in the upcoming season. Curva Sud and other Milan fan clubs are furious and strongly against this.

[via @MilanNewsit]

又吹

According to
@Abolapt
, Brazil's Everton Soares is close to joining Milan and the Rossoneri now have to reach an agreement with his parent club Gremio. His valuation is estimated to be around 40M

Milan are looking to close a deal for Jordan Veretout this week. Milan are willing to raise their offer to €20m cash with Biglia not in the deal at the moment despite Montella liking the player.

[@AlfredoPedulla]

新稅制下 未夠兩年 應該計14%左右

其實應該當資料片唔好當新game.... 呢個設計實在太反智

佢整球場平時主場要租西瓜皮

機戰ps4 版白金左

switch 少玩，不過老婆日日用佢同人俄羅斯方塊battle

詹狗 sir